\begin{song}[remember-chords]{title={Ja ka pa te ti tu delaš}, band={Zoran Predin}}

\begin{kitica}
Uvod:  Dsus2, D, A, Hm, G C,Am, D  \\
C 	G \\
Zaĉetek zgodbe nekateri že poznate \\
Am 	Em \\
najgrši otrok straši mame iz voziĉka \\
F 	C \\
še iz plenic se spomnim pisane kravate  \\
F 	G \\
je pela da na vejici sedi siniĉka \\
Neko nedeljo me odpelje na keglišĉe \\
na sveži zrak na malo sonca pred kosilom moj prviĉ ata svoje športnike obišĉe \\
ga ni blo blizu dolgih sedem dni \\
A \\
So rekli Štef... .. \\
D 	A 	Hm             G \\
Ja ka pa te ti tu delaš \\
A 	D \\
ne me basat idi u rit
\end{kitica}

\begin{kitica}
D 	A 	Hm         G \\
Ja ka pa te ti tu delaš \\
A 	D \\
Pridi gremo nekaj spit 2X
\end{kitica}

\begin{kitica}
Naenkrat mine dolgih 40 let \\
zdaj ĉakam na hrvaško-srbski meji \\
cel pevski zbor in moj akustiĉni kvintet \\
se stiskamo kot škorci na zeleni veji \\
vroĉina kuha na seznamu niĉ ne štima \\
punce bi lulale in pubeci bi  PIVO \\
šoferja ni na avtobusu crkne klima \\
bog daj nam danes malo milosti
\end{kitica}

\begin{kitica}
In glej carinik skoĉi Zoki... \\
Refren 2x \\
In zdi se mi da vidim dom za ostarele \\
Garažo za moj nemogoĉ znaĉaj \\
Vse medicinske sestre so vesele \\
Verjetno vejo da me ne bo veĉ nazaj \\
Jaz bom pa spet zaĉel kadit in spil bom vino \\
Ki bo ostalo župniku od maše \\
Nardil bom žur za vse kar je še živo \\
Na zadnja vrata bo taksist prinesel flaše \\
In se zaĉudil Zoran... . \\
Refren 2XNoĉi je ĉudno hitro konec \\
Naenkrat sem visoko nad oblaki \\
Nek siv gospod mi zdaj odklepa vrata in pravi \\
Vlado... . \\
Refren 2X
\end{kitica}

\end{song}
